要對抗廢老嘅陰謀論就要比佢地更陰謀論

班廢老最鍾意就係 高高在上又自以為是咁搬D 無証無據嘅陰謀論出黎
以為自己睇通睇透 眾人皆醉我獨醒咁
例如一開口就話收咗錢啦, 外國勢力界入等
冷眼旁觀 自命清高 越離地就越以為自己接近真相

有見及此 既然佢地咁鍾意離地嘅陰謀論 我地就應該為佢地提供更多陰謀論
幫佢地創造出更高層次 更離地 更荒謬的思考領域
以子之矛，攻子之盾
同時提供更多素材俾長輩圖team 嘅巴打

以下拋磚引玉, 歡迎連登仔發功

1. 中央沒支持修訂！中央沒支持修訂！
一切都是林鄭月娥想搞垮香港！
一旦條例通過，幾百億外資將考慮徹走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
樓市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，現在露出了奴才的真面目！
請轉發給身邊親友！好人一生平安！

2. 英賊餘孽別想混淆視聽
難道你不知道林鄭的丈夫和兩個兒子都是拿英國護照 有英國國籍
他日成功賣國修例 林鄭便完成由外國指派反中亂港的政治任務 很大可能逃到英國
難道你認為一個全家都是拿英國護照的走狗 會愛國愛港嗎?
別天真 醒醒吧!
中國人 請認清事實 不要再盲目相港英餘孽林鄭
愛國愛港 保民生 穩經濟 反修例

3. 中央指示絕對不會有錯
一定是為香港好！
怎麽原來搞到半天是港英余孽林鄭的詭計！
要搞垮香港！十分可惡！
我今天開始反修例！抗惡法！

林鄭全家都係英國人，根本係英國間諜

警告! 特首已被美國及歐洲國家收買!
假如逃犯引渡條例通過，美國就可以要求香港引渡任何對他們不利的中國人！就如華為孟晚舟事件一樣！
中國駐英外交部已聲明，中央沒有指示香港通過逃犯引渡!
是愛國愛港的中國人都必須反對賣國賣港賊，必須轉發!

證據確鑿 我們必須廣傳以正視聽！

特區政府濫用中央嘅信任同放權，特首一人獨大無視中央，自把自為修改法例，係想討好台灣政府、勾結台獨分子，損害一個中國原則同踐踏兩岸同胞感情
我國民主自由有今日成就經歷60多年奮鬥，香港首長極權壓迫各階級，企圖復辟昔日袁世凱、蔣介石專制政權，動搖我國由黨領導嘅有中國特色社會主義新時代。特區嘅暴政係全國十幾億人民面前只係紙老虎，香港作為國家不可分割一部分，冇人比黨更關心香港，所以我地要追隨黨嘅步伐，將香港從極權主義中解放

英賊林鄭為了支持反共的蔡英文連任，自把自為提出修例，存心動搖一國兩制22年來的成功實施 ，使香港及中國形象嚴重受到打擊，阻礙中國收復台灣，防止華夏民族實踐大一統的願景。
是次修例，林鄭如今原形畢露，露出狐狸尾巴，實在是司馬昭之心，路人皆知。
炎黃子孫，人人得以誅之！

推

頂 連登仔好叻好勁 ， feel 到真係可以拉d 老人家過反修例呢邊